究竟葡萄牙同阿根廷邊隊晉級8強機會大d？

一齊出局機會大d

西葡真係一念天堂一念地獄
爭兩分鐘完場
就首次名調轉

依家阿朗十六強要對烏龜
八強要對 法國阿根廷

西班牙十六強就對俄羅斯
八強就對丹麥克羅地亞
真係穩入四強

你覺得克羅地亞弱？

唔講西葡 克羅地亞一定係最強啦
反而法國同阿根廷都麻麻
法國稍為好少少既

真係五五波,頭三場西人唔見得有幾勁,仲有de gea呢個鋼門

未踢就話者
踢完分組賽點睇都克羅地亞難啃D
烏拉圭同俄羅斯都唔差得遠啦 後者主場之利唔係話易食
其實分別真係不大

依家咁睇 ABCD組要入四強
其實隊隊都差唔多 都係唔易踢
反而後面四組 如果落到下線
入四強機會就大好多

西班牙穩贏克羅地亞？

過到主辦國先講啦....